巴塞6場8分 朗奴高文係有啲辦法

盤古人類擺古天奴打左邊

巴塞 沒落

美斯個心都唔起巴塞

又幾忍得朗奴高文

到底點樣搞先搞到巴塞 可以破產
個主席 閃人

高文好野黎架

高文話布斯基斯先係重建重心

教到隊隊都似愛華頓

推倒再重建

多曼聯一分

又話請佢返黎清人
點知淨係清咗so9 清唔到美欺
反而個主席笠咗水
教波? 兩個字: 垃圾都不如
朗文高文呢條撚樣真係好撚好笑

何蛇準備出山

主席鎖住美斯，要價七億，跟住拍拍屎忽走撚咗，留低一堆債務，仲要美斯減薪

點都勁過 獌聯 6場7分

成手好牌可以踢到咁

英超競爭大

屌小花先啦
10場球玉
0運動入球

夾硬唔比佢走係咁架啦

佢買唔到人 可以點..
又話要迪比 韋拿老母

入左3球，屌你盲反？

而家兩隊都full team嘅話我都幾肯定愛狗會贏

球神一定唔會錯

花迷不嬲唔計12碼

以前成日串人penaldo

曼聯6場7分